82億 聯想收購富士通PC業務

為鞏固PC地位，全球最大個人電腦生產商聯想集團昨（2）日宣布，以港幣21.05億元（約新台幣82.4億元）收購富士通個人電腦業務的51%股權，並簽訂合資協議，整合個人電腦業務。

買垃圾有咩用

Fujitsu有pc賣㗎咩

Fujitsu 啲大陸機隨時廢過lenovo

真係買垃圾，
不思進取垃圾公司
可能又係為左啲專利

手提業務不幅收縮,投資其他業務好過

pc包埋laptop